大家用開邊隻牌子冷氣上連登指點江山？

樓主係on9仔

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

光復香港，時代革命

電腦：Dell
Laptop ：Lenovo
冷氣：Haier

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

格力，愛國份子。